[thrustmaster] 有冇人收淨pedal t3pa (全新） ?

想換 fanatec pedal